大家記唔記得滿清政府百日維新

當人民睇唔到政府誠意 咁大家就唯有走向革命之路